{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 퐁당99펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数が追加される場合は予めご連絡をいただき、追加人数に対する費用が発生することがあります。 人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しできません。 ペット同伴の場合、掃除代20,000ウォンが追加されます。 15kg以下のペットは同伴可能ですが、ペットや宿泊施設事故に対する責任は飼い主にあります。宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができるのでご案内します。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 一軒家の客室であり、キッチンのある離れです。 お客様の不注意による事故については責任を負いかねます。 バーベキューをご利用の際には予めご予約ください。 ペットは同伴可能ですが、大型犬および15kg以上のペットは同伴できません。 駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は予めご連絡をいただき、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合、掃除代20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "15kg以下のペットは同伴可能ですが、大型犬や15kg以上のペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができるのでご案内します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際には予めご予約ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 455
    }
}